話說之前有個因美斯輸波而自殺的球迷

唔知佢而家在天之靈有咩感想

應該好後悔

最後美欺捧埋盃

對美斯嘅信仰唔夠深

有咩感想呀